見到廢老打尖要屌柒佢

記得見到廢老打尖 大大聲屌柒佢
人人平等 老唔係大曬

利申：票已投

大大聲屌